財巴：WSB後時代，Chamath彈起繼續帶領SPAC股未來

長話短說

以下影片有介紹Chamath背景

Chamath 經此一役聲明大噪

以往由大戶主導嘅股票市場，將被散戶主導，美股將會A股化，源於散戶參與程度大大提高

散戶參與程度提高有以下原因：
1. 打工過生活唔work，例如要做個識炒股嘅律師，用律師嘅人工去炒股
2. 智能電話普及，資訊愈來愈流通
3. 社交群體圍爐
以上原因集中於一大班不同國家嘅年輕人

好似你同我咁

講埋有咩野關係同影響：
1. Chamath係Spac IPO系列嘅主要玩家之一
2. 散戶參與Spac嘅尋寶遊戲將會繼續，就好似呢度都有唔少巴絲一路埋伏同投資Spac股一樣
3. NAV價亦都成為咗不致於輸身家嘅保障
4. 由於流通量問題，基金較少於早期投資Spac股，除Arkk，最少都會等佢轉咗Code再發展一排先

雖然財經台已經俾GME事件洗版，但我都唔會放棄繼續尋寶

sorry for 1999 睇下明唔明我想帶出啲乜野 唔明就讀多次個標題

財巴：提防全民皆股，為泡沫爆破時做好準備

lm

sofi買唔到sofi

支持財巴

呢條港大天才牛市股神教人炒股

財巴都可以收學生了

支持Cha Cha 支持財巴

財巴講親個d sofi都無

LM

唔開voice channel ？

ARK入EXPC

文字方便追Post

LM 高手POST

上星期五入左25股

財巴請問可唔可以教下點尋spac寶？驚你有日發左達唔理我地

on居嘅先跟佢

我都唔打算收咩野學生
憑咩野資格去教人
叻過我嘅大有人在

條片都睇到有D吸引